[
    {
        "randomId": 268
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nkurusha umukobwa urongorwa n'abagabo batatu",
            "option_1": "Inkumi yiba",
            "option_2": "Ibuye ryica isuka irindi rikayigorora",
            "option_3": "Imizi y'urutare",
            "option_4": "Inkono ku mashyiga",
            "correct_answer": "Inkono ku mashyiga"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Biromongana mu mpinga ya Janja",
            "option_1": "Umusatsi",
            "option_2": "Agashyo mu nyama",
            "option_3": "Urume ku musororo",
            "option_4": "Ibicuma ku nkangara",
            "correct_answer": "Ibicuma ku nkangara"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Serudigadiga wa rututsi rutura ku nziza",
            "option_1": "Igikona n'umutsima",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Urutumbwe",
            "option_4": "Igitama cyaguye mu mukokwe",
            "correct_answer": "Urutumbwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Gakubite ugakubiranye",
            "option_1": "Ukwezi ku ijuru",
            "option_2": "Agakono k'amapfa",
            "option_3": "Urusisiro",
            "option_4": "Inyundo z'abacuzi",
            "correct_answer": "Agakono k'amapfa"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ko uri muremure wakama ibere rya Rwego?",
            "option_1": "Ishoka mu rukwi",
            "option_2": "Amafuni mu rukoro",
            "option_3": "Imiduha",
            "option_4": "Icebe ry'imbaragasa",
            "correct_answer": "Icebe ry'imbaragasa"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Rupfupfu yarapfuye adiga undi Rupfupfu",
            "option_1": "Umugezi utemba ugasiga amabuye",
            "option_2": "Igikeri",
            "option_3": "Ikinyabwoya",
            "option_4": "Inkono yuzuye ibiryo",
            "correct_answer": "Umugezi utemba ugasiga amabuye"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Bagiteye icumu gicumba umwotsi",
            "option_1": "Urukwavu",
            "option_2": "Ikinyugunyugu",
            "option_3": "Igishirira kiguye mu mazi ashyushye",
            "option_4": "Amasaka ku rusyo",
            "correct_answer": "Ikinyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Hagarara mu itahe najye mpagarare mu itongo",
            "option_1": "Umurizo w'ihene",
            "option_2": "Intashya",
            "option_3": "Agakono ko mu cyi",
            "option_4": "Ijambo ry'umwami",
            "correct_answer": "Intashya"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ruvuzo irivuga ikibumba",
            "option_1": "Inzoga mu kibindi",
            "option_2": "Umusatsi",
            "option_3": "Agafundi ko ku nzira\n \nmaganyiro",
            "option_4": "Umuvure",
            "correct_answer": "Inzoga mu kibindi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ni jye muzindutsi wa cyane nasanze umuzimu yicaye ku kaguru",
            "option_1": "Intuku z'amasaka",
            "option_2": "Inkware",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Umwana usanze se na nyina batariyo",
            "correct_answer": "Inkware"
        }
    }
]